羅志祥復出前夕頻出事 周揚青12字暗酸舊愛

沉寂８個月後，羅志祥宣布明年將帶著音樂作品復出，豈料卻又爆出他在內湖豪宅頂樓違建蓋泳池，復出之路相當不順。相較於小豬，周揚青恢復單身後，事業運大開，經營的網拍事業蒸蒸日上

。。。。

周揚青昨日在微博透露有東西不見，有感而發地寫道：「當你丟了東西心情不好的時候，去買一個和丟的一模一樣的東西騙自己沒丟，心情就變好了。這還是幾年前我媽教我的，但這前提是你要努力賺錢。」引起網友共鳴，紛紛留言笑稱「只有錢才能帶來安全感」

。。。。